&euro;12,50成人,6.25欧学生
&euro;2.5
&euro;2.5（4座教堂的联票为&euro;5）
&euro;2.5（4座教堂的联票为&euro;6）
&euro;20-1000
&euro;4.5，学生&euro;2，幸存者及其亲属免费。英文讲解器&euro;2。
&euro;5
&euro;5
&euro;6(含多语种导游录音)
&euro;7
&pound;1.50
&pound;5.5/人
-180czkadult-120czkchildren,studentsandseniorsover65years-490czkfamilyticket(2adults,2children)-guidedtourprices:entrancefee+forguide500czkforagroupto15personsand30czk/personforgroupover15persons-950,-czkexhibitioncatalogue,30,-czkexhibitionguidesheet
1.35欧元
10,50€
10.5镑
10:00-17:00
10eur，innsbruckcard免费。
10月13日至3月15日：周一至周六10:00-12:30，15:00-17:25；周日及法定节假日10:30-12:25，15:00-17:25。3月16日至10月12日：周一至周六10:00-12:30，15:00-17:55；周日及法定节假日10:30-12:25，15:00-17:25。
10欧元、优惠价&nbsp;7欧元、家庭票20欧元、团体票(20人以上)7.5欧元
10欧元有向导观光
10欧元，优惠票5欧元
11zł每成人，6zł每学生，参观+电影16zł每人。
11欧
11欧(特别注意：2月14日情人节参观美术馆可以买一送一，最好是一男一女；3月8日妇女节女士免费；生日当天去参观可免费进入)
11欧左右
11欧，含muséeeugènedelacroix每个月的第一个星期天免费(不含hallnapoléon的临时展馆)。hallnapoléon的临时展馆12欧，以上两者联票15欧。在线订票：http://www.fnactickets.com/place-spectacle/manifestation/musee-musee-du-louvre--tarif-journ-e--louv1.htm巴黎博物馆通票（parismuseumpass）使用巴黎博物馆通票，您可免费参观60多处位于巴黎及巴黎大区的博物馆（仅限于常设展览）和古迹，其中也包括卢浮宫。该通票每人售价：-2天：39欧元-4天：54欧元-6天：69欧元该通票在卢浮宫、通票所含其他各博物馆和古迹以及巴黎旅游局均有销售。预订网站：http://en.parismuseumpass.com/rub-the-pass-points-of-sale-3.htm
12.25镑
12.9镑
1200福林(约4欧元)；语音导览800福林(约2.7欧元)。可能会应要求出示id，目前还不支持银行卡支付。
12欧元
14.09镑
15岁以上每人75元，15岁以下每人30元。持哥本哈根卡可以免费参观。
15欧左右(价格会根据位置及场次等变化)
15欧左右(价格会根据位置及场次等变化)。
16岁-65岁成人票6欧元66岁以上老人5欧元6岁至15岁未成年人3欧元
16岁以上成人22英镑儿童票16.5英镑
16岁以下免门票。全日制学生证持有者，或者60岁以上的老年人，每人4英镑。其他成人每人5英镑。
16镑，其他类型的票价大家可以查看以上那个网址，也可以在那里提前预定
17.5英镑
17岁以上65丹麦克朗；17岁以下免费；持哥本哈根卡免费参观
18-25岁7.70,18岁以下青少年免费。
180克朗
18岁以下是禁止入内的。18岁以上成人250czk,，8人组团每人200czk，学生(出示证件且18岁以上)180czk。
19岁以上chf15/eur13；13-19岁chf8/eur7；学生票chf8/eur7；团体票chf10/eur9；audioguide6chf/5eur
1人3欧元；2人5欧元；3人7欧元；4人9欧元；5人11欧元&nbsp;
2.30€/人，可使用蔚蓝海岸一卡通。
2.3英镑。
2.5欧，购买四座教堂的通票6欧
2.5欧，购买四座教堂的通票6欧
2.5欧，购买四座教堂的通票6欧
2.5镑
20.35欧元(成人)，16.30欧元(学生/老人)，7岁以下免费(可以网上购票避免排队)
20nok
22zl/成人
23欧元，17欧元(6-13岁/球迷协会成员/退休人士/学生)，免费(会员/5岁以下)
25pln/成人
2欧
2欧元
2欧元
2欧元
2欧元
2欧元
2欧元。
2欧元，团体、儿童票价1欧元每人；周日和公共节假日免费开放。
2欧元，特价票1欧元(通常指儿童，老人等。网站信息没有具体说明)，持有萨尔茨堡卡者免费一次入馆。
2欧元；团体、7-12岁儿童及持有青年卡的学生为每人1欧元；周日及节假日免费开放。
3.5欧
3.5欧
3.5欧元
3.5欧元
3.75英镑。
3.95镑
3.9欧（每月第一个周一免费）
30czk；可以付欧元，学生1.7欧。
30kr
30nok
30skr
3欧
3欧
3欧。
3欧元
3欧元
3欧元。
3欧元优惠票2.5欧元
3欧元每月第一个周三13：00-16：45免费
3欧元，优惠票2.5欧元
3欧元，优惠票2.5欧元，家庭票6.5欧元。
3欧元；团体、儿童1.5欧元，年票25欧元。3月8日至3月13日对女性参观者免费开放；周六下午、周日、4月18日、5月18日、10月12日、12月6日免费开放。
3英镑
3镑
4.5欧元，优惠票3.5欧元，玫瑰园无需门票。
4.5镑
4.5镑
4.5镑
40nok
40克朗
45mintoursadult/concession&acirc;&pound;5/4.50
4岁以上：13.5欧元0-3岁：免费
4欧
4欧
4欧
4欧
4欧
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元
4欧元(16岁以下或lacaixa银行的客户免费参观)
4欧元。
4欧元每月的第一个周日免费
4欧元，优惠票3欧元
4镑
4镑
4镑
4镑
5-10欧元
5.50euro
50kr
50kr
5euro
5月15日-9月15日50nok9月16日-5月14日30nok儿童免费
5月15日-9月15日50nok，9月16日-5月14日30nok，儿童免费
5欧
5欧
5欧
5欧元
5欧元。
5欧元。
5欧元。9月29日-30日、10月4日、12月26日、1月6日免费
5欧元周日及节假日14:00点免费参观
5欧元周日及节假日除外
5欧元，优惠票2.5欧元，导览器3欧元。
5欧元，优惠票3欧元，含语音导览器。
5欧元，优惠票3欧元，家庭票5.5或10.5欧元，含语音导览器。
5欧元，优惠票4.5欧元，大学生票3欧元，家庭票10欧元。
5欧，包括热罗尼姆修道院(mosteirodosjer&oacute;nimos)的套票10欧。
5欧，周三免费
5欧，周日及节假日14:00点前免费入内。
5瑞士法郎
5镑
6.5欧
6.5欧元
60skr
60克朗
65岁以上：3.25欧元成人：4.5欧元13-18岁：3.25欧元0-12岁：免费
6euro
6欧/人18至25岁学生3欧/人18岁以下和65岁以上免费讲解器5欧(语言选择有：意大利文、英语、法语、西班牙语、德语)
6欧/人，学生2.5欧/人
6欧元
6欧元
6欧元
6欧元
6欧元。
6欧元，持romapass可享半价。
7,50欧
7.5欧
7.5欧元
7.5欧元，特殊展览票价不定。每月第一个周日免费。
74kr
7eur
7欧
7欧元
7欧元。
7欧，免费日期：5月18日、7月25日、12月24日。
7镑
8.50euroinclgiardinodibardinientrance
8.50欧元
8.5欧元
8.5欧元
8.5英镑。
8euro,26岁以下:1euro12岁以下:免费
8月15日-12月31日：3岁以下儿童免费；3-16岁sek99；成人sek160；家庭票(2成年人+最多3儿童)sek475
8欧元
8欧元
8欧元
8欧元
8欧元、优惠价4.5欧元&nbsp;
8欧元。
8欧元，优惠票4欧
8欧元，优惠票4欧元
8欧元，优惠票5欧元，家庭票10欧元。
8英镑
9月-5月成人票：150克朗儿童(3-13岁)：100克朗6月-8月成人票：200克朗儿童（3-13岁）：150克朗
9月28日至10月10日：全票10欧元，优惠票7.5欧元，学生4欧元。10月11日至2月2日：全票12.5欧元，优惠票10欧元，学生4欧元。
9欧
9欧(不含临时展厅门票，临时展厅门票一般约12欧元)，优惠价6欧(18-25岁非欧盟长期居住者，16:30以后入馆，周四18:00以后入馆)，每月第一个周日免费。中文解说器5欧，优惠价3欧(建议入馆后购买使用)。奥赛博物馆-橘园美术馆联票：16欧。据穷游er提供信息，持有使用过的一周内的巴黎歌剧院门票，可以以6.5欧元价格购买奥赛博物馆门票。买后原歌剧院的门票回收。
9欧元
admission&acirc;&pound;10
admission&acirc;&pound;4.90
admission&acirc;&not;2.50orchoruspass
admission&acirc;&not;3
admission&acirc;&not;3orchoruspass
admission&acirc;&not;3orchoruspass
admission&acirc;&not;3orchoruspass
admission&acirc;&not;3orchoruspass
admission&acirc;&not;3orchoruspassticket
admission&acirc;&not;6
admission&acirc;&not;8
admission&euro;2
admission&euro;2,10am-1pmsunfree
admission&pound;3
admission&pound;6-&pound;60
admission1.50
admission2.50euro
admission2zł
admission2zł
admission3/1.50euro
admission3euro
admission4euro
admission5euro
admission5euro,combinedticketwithelescorial&acirc;
admission6euro,wed3euro
admission6zł
admission9euro
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree
admissionfree,cappelladisant&#39;anastasia&acirc;&not;1
admissionfree,guidedvisit3欧元
admissionfree,pricesvaryfortemporaryexhibiti
admissionfree,requesteddonation&acirc;&pound;3
admissionfree,suggesteddonation&acirc;&pound;2
admissionfreeuntilrenovationscomplete
admissionfree免费
admissionfree登顶观景18zl/人
admissioninclmuseocorrerplus1civicmuseumof
admissiontochurchfree,bell-towerlift&acirc;&not;3
admissionvaries
admissionwholebldg/groundflonly&acirc;&not;8/4,ground
admissionwith/withoutdiscountpass&acirc;&not;2.50/4
admissionwith/withoutguide&acirc;&not;8.70/4
admissionâ¬5
admissionâ¬5
admissionâ¬5
admissionâ¬7.50
admission€0.75
admission€3
admission€3.50
admission€5
adult/3-6yr/student/senior5.50/3/4.50/5
adult/5-15yr&acirc;&not;21/16
adult/5-15yr/concession&acirc;&pound;5.70/2.90/4.80
adult/5-15yr/concession/family&acirc;&pound;3.50/1.80/3/17.50
adult/5-15yr/concession/family&acirc;&pound;5.70/2.90/4.80/17
adult/5-15yr/concession/family&acirc;&pound;5/2.50/4.50/12
adult/5-15yr/family&acirc;&pound;9.90/5.50/25.30,gardensonl
adult/7-16yr&amp;concession/family&acirc;&pound;4/3/10
adult/child&acirc;&pound;13/5.50
adult/child&acirc;&pound;3/1
adult/child&acirc;&pound;5/2
adult/child&acirc;&pound;8.50/5
adult/child&acirc;&not;10/5
adult/child&acirc;&not;18.50/15
adult/child&acirc;&not;5/2.50
adult/child&acirc;&not;6.50/5
adult/child&acirc;&not;7.50/5
adult/child&acirc;&not;7/3.50
adult/child&amp;concession/family&acirc;&pound;15/12/40
adult/child&euro;3/1.50
adult/child&euro;3/1.50
adult/child&euro;3/2.50
adult/child&euro;3/free
adult/child&euro;5/3
adult/child&euro;5/free
adult/child&euro;6/1.50
adult/child&euro;6/free
adult/child&euro;6/free
adult/child&euro;6/free
adult/child&euro;7.50/2
adult/child&euro;8/&euro;4
adult/child&euro;8/4,withcablecar&euro;17/8.50
adult/child&euro;8/5
adult/child&euro;8/free
adult/child&euro;9.25/6
adult/child&pound;13/6.25
adult/child&pound;14/7
adult/child&pound;14/free,kewexploreradult/child&pound;
adult/child&pound;18/14
adult/child&pound;4.50/2.25
adult/child&pound;5.50/3,jointticketincladmissiontopalace&pound;14.30/8.30
adult/child&pound;6/4
adult/child/concession&acirc;&pound;6/free/5
adult/child/concession&pound;8.50/4.75/7.50,museum&amp;
adult/child/concession50/free/40krthu-mon,wedf
adult/child10/6euro
adult/child10/7euro
adult/child2/1,after2pmfrifree
adult/child3/1
adult/child3/2euro
adult/child3euro/free,sunfree
adult/child40kr/free
adult/child5/2.50euro,inclconventodelaencarna
adult/child5/4euro
adult/child50kr/free
adult/child6/2.50
adult/child600/300ft
adult/child60kr/free,sunfree
adult/child8/5euro
adult/child8/6euro,inclsubmarinetour10/8euro
adult/childaround&euro;1.50/free
adult/childkr10/kr5
adult/childnkr20/freemid-jun&ndash;late-aug,freerest-of-year&amp;withbergencard
adult/childunder10/under18&euro;2.50/free/&euro;1.80
adult/childunder152cmâ¬3.50/2.75
adult/childâ¬4.50/3
adult/childâ¬4.75/2.75
adult/childâ¬5/3
adult/childâ¬5/4
adult/childâ¬6.50/3.50
adult/childâ¬6.50/5
adult/childâ¬6.50/free
adult/childâ¬6/4
adult/childâ¬7.50/3.75
adult/childâ¬7.50/free
adult/childâ¬7/1
adult/child€13.50/9.50
adult/child€2.50/1.50
adult/child€2.50/€1.25
adult/child€2/€1
adult/concession&acirc;&pound;4/3
adult/concession&acirc;&not;11/6
adult/concession&acirc;&not;4/2
adult/concession&acirc;&not;8/4
adult/concession&amp;under14yr&acirc;&not;9/7
adult/concession/child&euro;6/&euro;4/freeonlastwedofthemonthfree成人6欧元持特殊证件者4欧元儿童免票
adult/concession/child18.95/17.95/13.95euro
adult/concession/child20/10kr/free
adult/concession/child20/10kr/free,freewed,fre
adult/concession/family&acirc;&pound;7/5/20
adult/concession/family&acirc;&not;9/&acirc;&not;4.50/&acirc;&not;13.50
adult/concession/family&euro;3/1.50/6成人，3欧元；特殊证件，1.5欧元；家庭套票，6欧元
adult/concession/family&euro;8/6.50/18成人，8欧元；特殊证件者，6.5欧元；家庭套票，18欧元
adult/concession/family/under6yr&acirc;&not;3/2/5/free
adult/concession/ukstudent&acirc;&pound;5/4/free,10am-2pmm
adult/concession/under12yr&euro;6/1.20/free
adult/concession/under13yr€8/6/free
adult/concession/under164/2/freeeuro
adult/concession/under16yr/childunder1mtall&acirc;
adult/concession2/1euro
adult/concession3/1.50euro
adult/concession3/1.90
adult/concession4/2zł,audio-guide5zł
adult/concession4/3euro,half-pricefri
adult/concession5/3euro
adult/concession50/25kr
adult/concession6.50/3.25euro
adult/concession6/3euro
adult/concessionferry3/2.5euro,
adult/concessioninclaudioguide8/4euro
adult/concessionsfr5/3
adult/concessionsfr8/4,combinedadmissionwithkunsthallez&uuml;richsfr12/6
adult/concession€1.50/0.75
adult/concession€2/1,admissionfree
adult/concession€4/2
adult/concession€4/2,admissionfree
adult/concession€4/2,admissionfree
adult/concession€6.20/€5
adult/eu18-25yr/euunder18yr&amp;over65yr&acirc;&not;3/1.
adult/senior&amp;childunder16yr/student3/free/
adult/senior&amp;student&acirc;&not;5/4
adult/senior&amp;student3/1.50euro
adult/senior&amp;student8/6euro
adult/senior&amp;under18yr3euros/free
adult/senior,student&amp;child&acirc;&not;5.50/3
adult/student&amp;child&nbsp;7/5/3.50,freewed7-9pm
adult/student&amp;child/family&acirc;&not;5/3.60/10
adult/student&amp;child/family1200/600/1800ft
adult/student&amp;child/family1690/1190/4800ft
adult/student&amp;child/family500/250/1000ft
adult/student&amp;child/family600/300/1500ft
adult/student&amp;child/family800/400/1300ft
adult/student&amp;child/family800/400/1400ft
adult/student&amp;child/family800/400/1600ft
adult/student&amp;child1000/500ft
adult/student&amp;child600/300ft
adult/student&amp;senior2/1euro,freesat
adult/student&child600/300ft
adult/student/under18yr8/5/free,adultfrom5
adult/student12/6zł
adult/student12/6zł,thufree
adult/student12/7zł,satfree
adult/student3/2euro
adult/student4/2.50euro
adult/student4/2.50欧元
adult/student4/3euro,sunfree
adult/student5/3zł
adult/student5/3zł,sunfree
adult/student5/3zł,thufree
adult/student8/4zł,wedfree
adult/student8/4zł,wedfree
adult/student9/5zł,monfree
adult/studentzl5/zl2.50
adult/studentzl6/zl3,freesat
adult/studentzl6/zl3,freesun
adult/studentzl6/zl5,freesun
adult/under12yr/concession&euro;4/free/2,admissionfreesun
adult/under12yr/concession€4/free/2,admissionfreesun
adult/under14yr&nbsp;5.90/4.30
adult/under14yr/concession&acirc;&not;5/2/4
adult/under14yr/concession&euro;6/free/3,admissionfree10am-2pmsun
adult/under14yr/family7/3/16
adult/under16yr/concession&acirc;&pound;5/3/4
adult/under16yr/senior&amp;student&pound;13/free/10.40
adult/under16yr16/11
adult/under18yr&amp;senior3euro/free,sunfree
adult/under18yr/concessionskr40/free/30,stockho
adult/under18yr6欧元/free,1stsunofmonthfree
adult/under19yr/concession&acirc;&not;8/free/6
adult/under19yr/concession/family&acirc;&not;6.90/4.50/5.
adult/under19yr/concession/family5/free/3/8
adult/under19yr/concession2/free/1
adult/under19yr/concession6/free/4
adult/under4yr/4-16yr/senior&amp;student/family&acirc;&pound;9
adult1-way/return3.50/5.10euro,child3-7yr1-way
adult:nok100student:nok60
asinelli塔门票3欧元。garisenda塔因为太过倾斜，已禁止登顶。
child&acirc;&pound;free,adult/under16yr/concession&acirc;&pound;3.50/f
churchadmissionfree,excavations&euro;5
churchadmissionfree,museumadult/child/student
churchadmissionfree,toweradult/child1.50欧元
churchadmissionfree,toweradult/childâ¬6/3by
combinedticketwithgiardinodiboboli
domevisitadult/childft500/ft400,english-langua
eastindiamanship:adult/childunder6yr/senior/c
exhibition&amp;friezeadult/concession&acirc;&not;8.50/5,ex
exhibitionadult/concession/child40/25kr/free
exhibitions5-12euro,museodellareggiafree
feefortemporaryexhibitions
free
free
free
free
free,towerentry:adult/student/child&euro;5.00/&euro;4.50/free
free;undercroftentryâ£3.00
full2.50,child1.50,adult/child2.50
fullfree
fullfree
fullfree,privatetoursâ¬12.50perperson,rese
fullkr20,concessionkr10,adults/concessionkr20
fullâ¬4.00
fullâ¬5.00
fullâ¬8.50,childâ¬7.25,adultcombinationtic
fullâ¬9.00,concessionâ¬4.50
kensingtongardensw2
knowledgelane(知识港），workshop（工作坊）,childrencinema（儿童电影院），rooftopterrace（屋顶平台）等收费不同，具体请参见网站。http://www.kindercity.ch/en/price
lunchskr82-125,dinnermainsskr155-255
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
null
permanentcollectionadult/concessionsfr12/10,specialexhibitionssfr16/12
permanentgalleriesadult/student12/7zł,satfree,temporaryexhibitions17/10zł,audio-guides5zł
priceincludestemporaryartexhibition
returnticketadult/childâ¬4/2
rooftopaccessadult/child/student&nbsp;2/1.40/1.70
sek110/人
sek70(6.12-8.15sek80)；7岁以下儿童：免费
ticketpricesincludeavisittothepermanentdisplayandthetemporaryexhibitiongeneralticketprice:€4.20discountticket:€2.40groups*;peoplefrom16to29yearsold;seniorcitizensovertheageof65;pensioners;unemployedpersons;"targetarosa"discount;largefamiliesandsingleparentsandcardholdersofthelibrariesofbarcelona.
ticketsadult/studentfromâ¬12.50/7.50
ticketsfree
ticketsfrom&acirc;&not;20
tours&acirc;&pound;4
tours&euro;3
toursadult/9-15yr&amp;student/senior/family&pound;9.50/
toursadult/under19yr/concession&acirc;&not;4/1/2
x展厅和小型展览是免费的；特殊展厅需要门票，成人95克朗，18岁以下免费，学生65克朗。
€4
€4
€8
上岛免费，岛上的博物馆价格从3欧元至15欧元不等，持赫尔辛基卡免费。
不对外开放
不对外开放
不开放游览
不用
乘坐电梯，成人3.5欧元，儿童1.9欧元
价格不定
伊夫岛或者弗里乌群岛往返正常票价10.1欧，家庭票价(4个人或以上包括至少一个4-12岁的儿童)7.6欧；2个岛往返联票正常票价15.20欧，家庭票价11.4欧；1个岛的单程票5.1欧，4岁以下儿童免费，团体参观除外。可使用现金，支票或信用卡付款。伊夫堡门票：5.5欧/人，20人以上团体票4.5欧/人；持citypassmarseille免费。
佩尔加蒙通票(包括临展及环幕电影)18欧元，优惠票15欧元，儿童票5.5欧元；佩尔加蒙博物馆及临展，13欧元，优惠票6.5欧元；环幕电影13欧元，优惠票8.5欧元，儿童票5.5欧元。
依据不同的展期票价不同
依据展览内容而定
依据演出价格变化。
修道院免费参观参观最后晚餐票价6.5欧元/人3.25欧元/人(18-25学生或者欧盟学生)18岁以下65岁以上、艺术系学生、建筑系学生、记者免票。如预定门票，以上票价(包括免票)都需要加1.5欧预订费。
儿童(6-12岁)：14欧元学生(9-25岁)：21.5欧元残疾人：21.5欧元学生团体(6-18岁)：11.5欧元家庭票(2成人+3小孩)：49.9欧元使用维也纳卡：成人：21.5欧元(原价23.5欧元)，包括语音向导、导游讲解观光、茜茜公主博物馆
儿童（小于6岁）：免费每月第一周周一免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费
免费7月3-9月25每周日10:30有导览，费用100克朗
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费。
免费不包括属于国家海事博物馆的cuttysark
免费入场
免费入场
免费入场。
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观
免费参观(语音导览（有中文）收费5镑，同时需要押身份证件)
免费参观。
免费参观。
免费参观。外部围栏登顶俯瞰整个pizzamaggiore需三欧元
免费参观，但进入图书馆需要填写入馆卡(cartaentrata)，背包等行李需要存到前台
免费参观，参观前需要预约。预约方式为发送邮件到info@fondazionecarpigiani.it，或拨打电话+390516505306(周二-周五9:00-17:00)。
免费参观，若是要导游带领则需要收费，成人3欧元
免费建议捐款3镑
免费开放，塔楼、穹顶、洗礼堂、地宫和附属博物馆联票10欧元。
免费西教堂钟楼成人：6欧元
免费进入
免费进入。
免费（临时活动展览会收费）
免费，但需要提前预订，周一至周五9:00-12:00，拨打下面的电话预订。
免费，建议捐献。特展收费。
免费，附加服务需要提前预约和收费，如森林木屋，篝火晚会场地，冬季带营火的住房等。
免费；临时展览等活动需买票参观。
入园价格成人95克朗，周五晚8:00后135克朗，8岁以下儿童免费；持哥本哈根卡入园免费。园内娱乐设施另行收费，可在门口购买娱乐设施通票，票价为每人285克朗。
全价1300福林，学生价600福林，馆内拍照摄像需另外收费
全价1400福林，折扣价700福林
全价14欧；优惠价11欧（适用于学生、6-16岁或65岁以上）；可在官网预订。
全价60czk
全价8.5欧元，优惠价6欧；26岁以下欧洲居民免费。
全价800ft，折扣价400ft
全价9.00欧元优惠价26岁以下的大学生，65岁以上的老年人，及至少15人的团体7.00欧元儿童中小学生6至18岁，学校组织2.50欧元免费5岁以下儿童残疾人及其陪伴观光电梯票价全价6.00欧元优惠价6到18岁的儿童，26岁以下的大学生，65岁以上的老年人，及至少15人的团体4.00欧元免费岁以下儿童残疾人及其陪伴博物馆观光电梯儿合一票价全价12.00欧元优惠价26岁以下的大学生，65岁以上的老年人，及至少15人的团体9.00欧元儿童中小学生6至18岁，学校组织5.00欧元免费岁以下儿童残疾人及其陪伴
全价票8欧元；优惠价6欧元；14-26岁：4欧元
全价票：11欧元/人特价票：8欧元(适于18-25岁欧盟公民或教授)免费票：免费(适用于65岁以上人士，或欧盟学生，或博物馆职员，或记者)
全价票：5.1欧元优惠票：3.3欧元19岁以下：免费每月第一个周日：免费
全价票：5欧元优惠票：3.5欧元
全价票：8欧元优惠票：5.5欧元
全价票：入馆€7,50+€2,00（线上预订费）优惠价：€3,50（18-25岁，教师）
全价：11.00欧预订费：2欧
全价：6欧元优惠：4欧元
全价：8.5欧元优惠：5.5欧元
全价：€16.50优惠价：€14.85讲解器：€4.00有barcelonacard打八折articketbarcelona巴塞罗那艺通卡已经不包含米拉之家
全票10欧元青年7欧元
全票10欧元，11人以上团体票8欧元，购票时进行预约
全票10欧元，半票8欧元。
全票3欧元，65岁以上老人1欧元，家庭票(两位大人一位儿童)5欧元。
全票5欧元，半票2.5欧元
全票7欧元，优惠票6欧元；仅皇帝堡宫殿和皇帝堡博物馆5.5欧元，优惠票4.5欧元；仅辛威尔塔和深井3.5欧元，优惠票2.5欧元。
全票价：8欧元优惠票：5.5欧元
全票：16欧元优惠票：8欧元
全票：16欧元优惠票：8欧元
全票：2.5欧元
全票：3欧元
全票：8欧元优惠票：5.5欧元
全票：8欧元（地面一层+二楼）二楼参观有限制先到先得只参观地面上一层：6欧元
全部展览通票9欧元；优惠票7欧元。
公园+博物馆23兹罗提/成人；公园7兹罗提/成人；周二免费
公园免费。博物馆成人50挪威克朗；7岁以下儿童免费；7岁以上儿童、学生、67岁以上长者半价；团体(10人以上)每人25挪威克朗；持奥斯陆通票可免费进入。
公园本身免费入内；含往返游览巴士费用约15欧元；含乘船的自然公园游览费用约为10欧元。
公园门票成人：5兹罗提学生：3兹罗提周六免费宫殿门票成人：20兹罗提学生：15兹罗提
共90分钟，必须提前预定，不接受散客参观。12欧一人。
关闭
内部各景点门票20-100czk不等
凭维也纳卡9欧元
包含花园导览和特展：9欧元。包含花园导览、主教公寓：11欧元（仅周三或超过25人以上团体，需事先预约）
包括有导游讲解的水机关游览，有讲解器的宫殿以及民俗博物馆在内的票价如下：成人：10.5欧元4-18岁青少年：5欧元19-26岁学生：4欧元家庭票(父母带一个孩子)：25欧元，每多一个孩子加2欧元团体票(20人以上)：8.5欧元
十一月-三月成人：60克朗学生老人：50克朗12-17岁：20克朗12岁以下：免费四月-十月成人：90克朗学生老人：70克朗12-17岁：40克朗12岁以下：免费
升降机上下及观景台5欧；观景台收费1.5欧
卑尔根市中心-弗罗伊恩（fl&oslash;yen）往返成人票：80克朗，4-15岁儿童：40克朗卑尔根市中心-弗罗伊恩（fl&oslash;yen）单程成人票：40克朗，4-15岁儿童：20克朗卑尔根市中心-中间站单程成人票：20克朗，4-15岁儿童：10克朗弗罗伊恩（fl&oslash;yen）-中间站单程成人票：20克朗，4-15岁儿童：10克朗冬季天票（daypass）成人票：160克朗，儿童：80克朗
单个博物馆6欧，两个博物馆8欧，26岁以下青年免费，如果参观展览另补钱
单个项目2-15欧左右进入游乐场免费
单程3.5欧，往返5欧。
博物馆+球场参观仅博物馆成人(16+)：20英镑11英镑5-15岁13英镑9英镑5岁以下免费老人/学生14英镑10英镑家庭套票(2+2）58英镑36英镑
博物馆2欧，博物馆及总统府5欧
博物馆全价：9.5欧元，优惠价7.5欧元。
博物馆参观8欧由导游带领的参观套票10欧学生和伤残人士均有折扣
博物馆和公园联票7欧元公园门票3欧元游客出示长途火车票可以得到25％的折扣，在火车站出示博物馆的门票，也会得到20－25％的折扣，仅限于目的地porto/campanh&atilde;或vilanovadegaia站长途火车和回程票，门票和火车票的间隔不超过5天的均可享受到以上折扣。
博物馆门票300克朗，持opencard打四折120克朗，持praguecard打八五折255克朗。另外，6个场馆也可以分别买票，票价不同，可在官网查看。
博物馆门票6欧元/人，学生4欧元/人；18岁以下青少年免费入场。每个月份的最后一个周三免费入场。
博物馆门票：成人9欧元/人；优惠票7欧元/人（26岁以下的大学生，65岁以上老人，至少15人团体）；中小学生票2.5欧元/人（6-18岁中小学生，学校组织）；5岁以下儿童，残疾人及陪同者免费。观光电梯门票：成人6欧元/人；优惠票4欧元/人（26岁以下的大学生，65岁以上老人，至少15人团体）；中小学生票4欧元/人（6-18岁中小学生，学校组织）；5岁以下儿童，残疾人及陪同者免费。博物馆及观光电梯联票：成人12欧元/人；优惠票9欧元/人（26岁以下的大学生，65岁以上老人，至少15人团体）；中小学生票5欧元/人（6-18岁中小学生，学校组织）；5岁以下儿童，残疾人及陪同者免费。
博物馆：成人12欧元，4-12岁儿童7欧元；博物馆+潜艇：成人17欧元，4-12岁儿童12欧元。
参观修道院免费；参观博物馆票价为150捷克克朗。
参观免费。讲解团，成人100挪威克朗；学生60挪威克朗。
参观免费，导游讲解3.5欧
参观免费，租借英语、法语或西班牙语的语音导览需支付5欧元。
参观城堡外部是免费的。进入城堡，成人70挪威克朗；学生和长者50挪威克朗；持奥斯陆通票免费。
参观小镇无需门票
参观球场10欧元，参观时间大约45分钟
只参观皇宫6.5欧（含导游），参观皇宫+行宫8欧家庭票及学生票信心详见网站
可以在市中心罗马官方商店购票
各部分票价不一，详询官网
周一至周五9:00-17:00。
周二-周日10:00-18:00
周二-周日10:30-18:00
周二至周五12欧，家庭票20欧.周六周日+节假日14欧，家庭票24欧.12岁以下免票.团体票10欧（10人）
周二至周六成人/学生和老2欧/1欧，周日免费。
周六周日免费
周日10英镑周一7英镑
售票时间周一到周六：9：30-20：00周日：12：00-18：00
嘉士伯啤酒厂成人70克朗；12-18岁青年50克朗；12岁以下免费；持哥本哈根卡免费。
回程缆车票价：成人8欧元，6-14岁的儿童6欧元
团队游览成人/优惠&euro;2/1每天下午3点有有组织的游览
团队游（成人/儿童&pound;12/8)
图拉真、帝国广场博物馆：11欧元
图拉真市场：3.2欧元
圣家堂大教堂门票14.8欧元，导游或租借电子导览器18欧元，学生租借优惠为15欧元；大教堂+高迪博物馆门票18.3欧元，导游或电子导览器21.5欧元。
圣洛伦佐教堂6欧元美蒂奇家族礼拜堂9欧元
城堡免费，城堡博物馆3欧元/人优惠价1.5欧元/人。(针对65岁以上、政府员工、艺术学院的学生)免费(针对18岁以下的学生、博物馆系学生、导游等)。
城堡免费，城堡博物馆3欧元/人；优惠价1.5欧元/人。(针对65岁以上、政府员工、艺术学院的学生)；免费(针对18岁以下的学生、博物馆系学生、导游等)。套票：7欧元/人，包括城堡博物馆、应用艺术、自然历史博物馆、考古博物馆等。优惠票：3.5欧元/人，针对65岁以上、政府员工、艺术学院学生。免费：针对18岁以下的学生、博物馆系学生、导游等。
城堡博物馆成人：1500福林26岁以下：750福林照相票：750福林国家画廊成人：1200福林26岁以下：600福林照相票：500福林录像票：1000福林
塔楼3英镑。
外围参观免费
外部免费参观；内部需购票，票价不详。
大教堂票价：教堂内部参观免费，出大门口的时候可以适当的给予一些捐助，不过不强求。展览馆票价如下：类型2013年10月27日之前，11月30日－2014年1月6日2014年5月17日以后成人5欧元12欧元团体15人以上3.5欧元10欧元退休人员3.5欧元10欧元6-18岁青少年1.5欧元5欧元学生(凭学生证27岁以下)1.5欧元5欧元家庭票(父母带孩子)9欧元27欧元持萨尔茨堡卡免费一次免费一次
大教堂：免费圣马克的博物馆：门票5欧元/人，15人以上团体票为2.5欧元/人回廊：门票2欧元，15人以上团体票为1欧元/人黄金祭坛：门票3欧元/人，15人以上团体票为1.5欧元/人
大通票(9个景点)350克，26岁以下学生票175克朗小通票(4个景点)250克朗26岁以下学生票125克朗无中文讲解器
天文中心免费；其他展馆(包括参观本初子午线)门票成人7镑，60岁以上及学生5镑，5岁以下免费。
奇迹广场的所有景点只有斜塔需要单独购票：攀登斜塔现场买15欧，网上预约17欧；其他景点比如大教堂、洗礼堂、墓园和博物馆分别有2欧、5欧、6欧、8欧、10欧共五种不同的套餐可供选择。注意：11月1日至次年2月底进入教堂是免费的。
奇迹广场的所有景点只有斜塔需要单独购票：攀登斜塔现场买15欧，网上预约17欧；网上预约：点击http://boxoffice.opapisa.it/torre/index_ita.jsp并且输入护照号，参观时间等信息就可以提前预约登斜塔，因为斜塔属于保护建筑，所以每天、每次都要控制上塔的人数。
套票(包含斗兽场，古罗马市场和帕拉蒂诺山)：16.5欧元单买：12欧/人
套票(包含斗兽场，古罗马遗址和帕拉迪诺山)：12欧元
套票：13.5欧27岁以下学生：6.5欧单独门票：9.5欧。
套票：13.5欧元，27岁以下学生：6.5欧元，单独门票：9.5欧元。
学生坐电梯上楼顶是4欧
家庭入场证：40.00欧元；成人15.00欧元；学生12.00欧元；5-18岁青少年10欧元；5岁以下儿童免费。
导览从银、金至白金(silver/gold/platinum)由低到高成人价格分别为12.75镑/22.5镑/26镑，优惠价格分别为10.25镑/20镑/26镑。品尝苏格兰导览(tasteofscotland)价格为52镑，上午大师班导览(morningmasterclass)价格为30镑。
导览：60克朗
展览成人：80克朗优惠：80克朗19岁以下：免费影院成人：90克朗优惠：60克朗19岁以下：50克朗[child=&quot;联票成人：135/115克朗优惠：95克朗
带导游游览成人：60克朗7-18岁：25克朗
带导游的游览成人：3欧元折扣：2欧元
常规门票7欧元；如遇活动票价请参照官网。
常设展览：成人联票chf22.00；16岁以下儿童免票；临时展览：chf7-18。
平时免费，临时性展览3欧
广场和金色大厅：免费；佩拉赫塔：成人/优惠：&euro;1/0.5
意大利语20分钟导游免费，英语/法语1小时导游17欧元
成人(13岁以上)：10欧元4-12岁：6欧元学生：6欧元
成人(16-59岁)16镑，儿童(5-15岁)9.6镑，优惠(60岁以上或失业)12.8镑，5岁以下免费；可提前网上订票，有中文的语音导览器可以租借，成人(16-59岁)3.5镑，儿童(5-15岁)1.5镑，优惠(60岁以上或失业)2.5镑。
成人(25岁以上)：22瑞郎；青少年(16-25岁)：16瑞郎；儿童(6-16岁)：11瑞郎；6岁以下儿童免费swisspass没有折扣
成人(一般参观)13欧元，参观花园、阿卡萨巴碉堡、轩尼洛里菲宫7欧元；持青年卡者9欧元；12岁至15岁的儿童8欧元；12岁以下儿童免费；参观纳塞瑞斯皇宫8欧元；夜间参观轩尼洛里菲宫5欧元。元老人、学生：9欧元generalife门票：6欧元蓝线：参观纳塞瑞斯皇宫的夜票和第二天参观花园、阿卡萨巴碉堡及轩尼洛里菲宫的日票15欧元。红线：一年次可使用15次(10次日票，5次夜票)100欧元。
成人/15岁以下：&pound;7.5/&pound;5.35
成人/27岁以下学生2.2欧/1.45欧；周日和假日免费。
成人/28岁以下学生&euro;10.8/5.4（16:00以后和冬季&euro;7.4/3.7）
成人/4-15岁儿童&euro;4/1.5
成人/6-16岁青少年chf16/6
成人/优惠&euro;1.50/0.70与犹太博物馆一起成人/优惠&euro;3/1.50
成人/优惠&euro;2.1/1.5
成人/优惠&euro;2.50/1.25
成人/优惠&euro;2.50/1.30
成人/优惠&euro;2.60/1.30
成人/优惠&euro;2/1
成人/优惠&euro;2/1
成人/优惠&euro;2/1
成人/优惠&euro;2/1.5
成人/优惠&euro;3.60/2
成人/优惠&euro;3/1.5
成人/优惠&euro;3/1.50
成人/优惠&euro;3/2
成人/优惠&euro;4.5/3；包括特展&euro;8/6
成人/优惠&euro;4.50/3.50
成人/优惠&euro;4/2
成人/优惠&euro;4/2
成人/优惠&euro;4/2.50
成人/优惠&euro;4/3
成人/优惠&euro;4/3
成人/优惠&euro;5/2.50
成人/优惠&euro;5/2.50
成人/优惠&euro;6/3
成人/优惠&euro;9/7
成人/优惠/18岁以下&euro;6/5/免费
成人/优惠/儿童&euro;3/1/1.5
成人/优惠€4/2.5
成人/儿童&euro;2/1
成人/儿童&euro;3/1.5
成人/儿童&euro;7.50/4
成人/儿童&pound;5.5/4.25
成人/儿童&pound;8.95/6.95
成人/儿童chf15/10
成人/儿童chf3/1
成人/儿童€9.25/5.90(feesfrommarch1st2013untilfebruary28th2014)
成人/儿童、学生和欧盟国家老人€10/3.5，欧盟国家游客周三免费。
成人/学生&euro;2/1.25（周三、周日免费）
成人/学生&euro;5/3
成人/学生&euro;8.2/6.2
成人/学生&euro;8/6
成人/学生/儿童&euro;3/2/1
成人/学生/儿童&euro;4/2/1
成人/学生/儿童&euro;4/3/1
成人/学生/儿童;4/3/1
成人/学生/儿童nok60/20/免费
成人/学生/家庭&euro;7/5/5
成人/学生chf5/3
成人/学生和老人&euro;5/3.5，特展期间约&euro;8/6.5
成人/持阿姆斯特丹城市卡以及17岁以下儿童&euro;15/免费
成人/随父母同来的18岁以下的孩子/优惠&euro;6/免费/5，包括皇宫博物馆的联票&euro;9/8/免费
成人10欧，25岁以下学生票7.5欧
成人10瑞郎；16岁以下免费。
成人11.90欧元，儿童免费。在博物馆餐厅吃午饭，便可免费进入博物馆参观。
成人11镑；优惠(60岁以上及持有有效学生证的学生)10镑；5岁以下免费；家庭票(2个成人，包括3个17岁以下的孩子)29.25镑。
成人12欧(两日有效)。免费参观：周六15:00以后，每月第一个周日，9月11日，9月24日，5月18日，国际博物馆日。
成人12欧元，优待票9欧元。
成人12欧元，优惠票价11欧元，18岁以下儿童免费。
成人12瑞郎；学生票8瑞郎
成人12镑；优惠(60岁以上及持有有效学生证的学生)10.5镑；青少年(5-17岁)7.5镑，5岁以下免费；家庭票(2个成人，包括3个17岁以下的孩子)35镑。
成人13欧元，持有效证件的学生、65岁以上老人以及20人以上团队10欧元
成人14欧元，18岁以下免费；语音导览5欧元。
成人14欧元，儿童12欧元
成人14欧元；17岁以下免费(需提供有效身份证件)。
成人14欧元；成人加官方指南23欧元；65岁以上欧盟公民或青年卡持有者7欧元；低于18岁/18至25岁之间的学生免费，闭馆前30分钟禁止入内。通过官网或者电话购买门票每张手续费1欧。*免费参观永久收藏品的时间（非临时特殊展览的部分）：周一至周六的18.00到20.00和星期日的17.00到19.00。11月、日和国际博物馆日的全部开放时间。
成人1500福林(约5欧元)；学生750福林(约2.5欧元)。
成人150克朗；3-11岁90克朗；3岁以下免费；持哥本哈根卡免费。
成人15瑞士法郎，学生10瑞士法郎
成人16欧元，儿童11欧元
成人16镑，儿童11.5镑，3岁以下免费。
成人17.5欧元，儿童12.5欧元。
成人17欧元，学生、退休人员及未成年儿童11欧元；搭乘barcelonabustur&iacute;stic,持barcelonacard的游客可以在成人票价的基础上享受八折优惠。售票时间：九月至六月9:30-15:30，七月和八月延长售票时间为9:00-20：00）。音乐厅导赏团：每日导览起止时间为每日10：00-15：30，复活节：10：00-18:00八月：9：00-20:00；其他时间导览团需另再咨询。导览情况约为55分钟，每30分钟一团。讲解语种：加泰罗尼亚语，西班牙语，法语，英语和俄语。
成人18欧元，学生10欧元，家庭票28欧元(包括2个成人和小于18岁的儿童)。
成人1欧元，6-18岁青少年和学生0.6欧元。
成人2.5欧/优惠票1.25欧。
成人2.5欧元持特殊证件者1.25欧元12岁以下儿童免票
成人2.5欧元，15-26岁1.5欧元，6-15岁1欧元，萨尔茨堡卡免费。
成人2.5欧元，儿童免费，特殊证件者1.2欧元；周日10:00-13:00免费
成人2.5欧元，特殊证件者1.2欧元，12岁以下儿童免费
成人2.5欧，学生1.5欧。
成人22,50欧元/人；成人优惠价：19,50欧元/人6-14岁儿童：16欧元/人；6岁以下儿童免费。
成人25dkk/儿童(5-15岁)5dkk
成人2欧元学生票1欧元周一免费
成人2欧元，儿童免费；周日免费开放，讲解需要提前预约。
成人2欧元；15人以上团体(需要打电话安排参观)每人1欧元；6岁以下儿童和持有效学生证的学生免费参观。
成人3.2欧元
成人3.50欧/小于12岁0.5欧/12-15岁2欧。
成人3.5欧元特殊证件者2欧元
成人3.6欧元
成人3.9磅，儿童1.75磅
成人3500福林(非欧盟)，学生1750福林
成人3500福林(非欧盟)，学生1750福林。
成人3欧元特殊证件者1.5欧元
成人3欧元，12岁以下儿童免费
成人3欧元，儿童1.5欧元
成人3欧元，儿童2欧元。
成人3欧元，儿童免费
成人3欧元，半票1.5欧元。
成人3欧元，周日成人1.8欧元
成人3欧，儿童2欧。
成人4.25英镑，儿童2.5英镑
成人4.50镑
成人4.75欧元儿童免费
成人40kr，20岁以下青少年免费
成人4€优惠票2€家庭票6欧元周日免票
成人4欧元
成人4欧元12岁以下儿童免费
成人4欧元儿童2欧元
成人4欧元特殊证件3欧元家庭套票8欧元
成人4镑
成人500福林，学生400福林。
成人50克朗；儿童25克朗；持哥本哈根卡免费。
成人5欧元
成人5欧元18岁以下儿童免费学生证3.5欧元
成人5欧元儿童3欧元
成人5欧元，18岁以下免票
成人5欧元，3.50欧元
成人5欧元，学生3.5欧元，家庭票13.5欧元(包括2个大人，2个6到12岁儿童)。
成人5欧元，学生3欧元，中小学生1.5欧元，小孩(小于6岁)免费，家庭票(最多两个大人加小孩)10欧元。
成人5欧元，需提前预约。预约费1.5欧元。
成人5欧元；学生3欧元。每月的第一个周日免费
成人5欧，26岁以下学生3欧。
成人5欧，65岁以上老人2.5欧，学生2欧。
成人5镑
成人6.50欧元，学生4欧元，6岁至11岁儿童2.5欧元，票价均包括英文或西班牙文导游费用。
成人6.50欧，学生3.50欧，11岁以下免费。
成人6.50欧，学生5.50欧。
成人6欧元/人，儿童免费。
成人6欧元，学生3欧元
成人6欧元，特殊证件者4欧元，12岁以下儿童免费
成人6欧元；持特殊证件者4欧元；19岁以下及65岁以上免费
成人6欧，26岁以下青年免费，学生4欧。
成人6欧，学生4欧
成人6欧，学生4欧
成人6欧，学生4欧。
成人6瑞士法郎
成人6瑞士法郎
成人6英镑，儿童3英镑
成人6英镑，儿童5.5英镑
成人7.5欧元
成人7欧元
成人7欧元/人，儿童和学生3欧元/人。
成人7欧元。
成人7欧元。
成人7欧元持特殊证件者5欧元12岁以下儿童免票
成人7欧，减免票4欧。
成人7镑儿童(16岁以下)，折扣票5.5镑
成人8.50欧元，17岁至25岁学生票2欧元，16岁以下的儿童及残疾人免费。
成人8.5欧18-25岁5.5欧18岁以下免费10月到3月的第一个周日免费
成人8.75镑
成人8.99英镑优惠门票：5.99英镑（无薪人士、老人和学生）儿童4.99英镑（5至16岁）5岁以下儿童免费
成人80克朗；18岁以下免费；学生50克朗；老人55克朗；持哥本哈根卡免费。
成人80挪威克朗；学生50挪威克朗；16岁以下儿童免费；团体(10人以上)，成人65挪威克朗，学生40挪威克朗。2012年免费进入的日期12月10日、12月12-23日、12月26-30日。
成人8欧。学生，65岁以上老人6欧。18岁以下免费入内。周五16:00-18:00免费入内。
成人8欧元，优待票4欧元。
成人8欧元，儿童(6-18岁)4欧元，家庭票20欧元
成人8欧元，儿童5.5欧元&nbsp;
成人8欧元，儿童6欧元
成人8欧元，儿童6欧元。
成人8欧元；学生票3欧元；15岁以下并有成人陪伴的孩子免费，残疾人及其陪伴人均免费。
成人8欧，4-15岁儿童及26岁以下青年6欧，4岁以下儿童免费，60岁以上老人7欧(闭馆前1小时停止售票)。
成人8镑
成人9.50欧元；18岁以下青少年7.50欧元。
成人9/欧元，儿童免费。
成人95挪威克朗；学生及67岁以上长者50挪威克朗；16岁以下儿童免费；团体(10人以上)每人50挪威克朗；持奥斯陆通票可免费进入。
成人:19英镑(用londonpass不能参观这里)60岁/学生(需学生证):17.5英镑17岁以下:10.85英镑5岁以下:免费家庭(2个成人+3个17岁以下):50英镑
成人:5欧元，27岁以下学生:3.5欧元，6至14岁儿童:1.5欧元，10月26日及12月24日免费，与宫廷教堂联票6.5欧元，持茵斯布鲁克旅游卡免费。
成人:8欧元，6至14岁儿童:4.5欧元，持茵斯布鲁克旅游卡免费。
成人sek40；20岁以下免费
成人sek40；25岁以下免费
成人€1510人以上团体，学生和18岁以下青少年€1010岁以下儿童免费拍摄和摄像€5
成人普通票4.3欧元/人。
成人每人12欧元，16岁及16岁以下小孩半价6欧元。在官网上提前订票，有10%的折扣。
成人票10.3欧元；儿童票5欧元&nbsp;
成人票10欧元，优惠票8欧元，儿童票5欧元(包含核战掩体的讲解及参观)
成人票12瑞郎；学生票10瑞郎；6岁以下儿童免费
成人票18.65欧元，儿童票15欧元。
成人票2.2欧元；学生票0.6欧元；城堡+gibralfaro山3.55欧元。
成人票4欧元特殊证件3欧元家庭套票10欧元
成人票5欧元；团体票3欧元；学生票2欧元；儿童票0.6欧元。
成人票6欧元；学生票及老年票3欧元；每周日18:00-20:00免费参观。
成人票8.5欧6至15岁青少年票3欧5岁以下儿童免费
成人票8欧/优惠票4欧
成人票8欧元，儿童4欧元，12岁以下儿童免费。
成人票价10欧元。
成人票价4欧，儿童票价1欧。
成人票价6欧元军人、学生等4欧元19岁以下及65岁以上人群免费
成人票：&euro;13.8012岁以下儿童：&euro;10.30
成人票：100克朗学生：50克朗16岁以下儿童和卑尔根卡持有者：免费
成人票：40nok老人：25nok儿童/学生：免费
成人票：40nok老人：25nok儿童/学生：免费
成人票：44挪威克朗学生：27挪威克朗儿童：17挪威克朗
成人票：50挪威克朗学生/老人：25挪威克朗16岁以下儿童：免费
成人票：60nok学生：30nok儿童：免费
成人票：60nok学生：30nok儿童：免费
成人票：60nok学生：30nok儿童：免费
成人票：60挪威克朗学生/老人：35挪威克朗7-16岁儿童：30挪威克朗6岁以下儿童：免费
成人票：60挪威克朗学生：30挪威克朗儿童：免费
成人票：60挪威克朗老人/学生：35挪威克朗6-16岁儿童：30挪威克朗6岁以下儿童：免费
成人票：6欧元老人：4.5欧元
成人票：70挪威克朗学生/老人：40挪威克朗5岁以上儿童：25挪威克朗5岁以下儿童：免费
成人票：70挪威克朗学生/老人：50挪威克朗6-18岁儿童：30挪威克朗
成人票：70挪威克朗学生：35挪威克朗儿童免费
成人票：70挪威克朗老人：60挪威克朗儿童：40挪威克朗
成人票：7欧元学生/老人：3.5欧元中小学生：2.5欧元
成人票：8&euro;26岁以下学生、老人和15人以上团队：5&euro;
成人票：80挪威克朗学生/7-15岁儿童：30挪威克朗老人：50挪威克朗
成人票：€823岁以下学生和团体：€6
成人（19岁至64岁）：11欧元学生及65岁以上老人（凭证）：8欧元12岁至18岁儿童：8欧元6岁至11岁儿童：6欧元6岁以下儿童残疾人：免费
成人，3欧元；儿童免费
成人，5.5欧元；儿童，4.5欧元
成人，5欧元；儿童，3.5欧元
成人，5欧元；持特殊证件者，2.5欧元；12岁以下儿童免费
成人，6.5欧元；持特殊证件者，4.5欧元；家庭套票，15欧元
成人，9欧元；儿童，6.5欧元
成人：&euro;4.58十人及以上团队：&euro;3.81学生：&euro;2.2918岁以下：免费门票两馆通用
成人：1.50折扣：0.50
成人：1.5欧元
成人：1.5欧元
成人：1.5欧元欧盟成员：免费
成人：1.5欧，儿童：0.5欧
成人：10.5欧6-18岁：6.5欧学生(19-25岁)：9.5欧门票包含了皇家寓所、茜茜博物馆和银器阁。
成人：100克朗6-15岁儿童：60克朗6岁以下免费
成人：100克朗6-15岁：60克朗6岁以下：免费
成人：100克朗优惠：50克朗7岁及以下儿童免费
成人：100克朗优惠：80克朗
成人：100克朗优惠：80克朗18岁以下：免费与建筑博物馆一起联票成人：140克朗优惠：120克朗
成人：100克朗优惠：80克朗19岁以下：免费
成人：100克朗优惠：80克朗19岁以下：免费
成人：100克朗优惠：80克朗19岁以下：免费
成人：100捷克克朗团体：50捷克克朗
成人：10克朗15岁以下：5克朗7岁以下：免费
成人：10欧元10岁以下儿童：免费11-18岁青少年：5欧元
成人：10欧元19岁以下：免费19岁-27岁中小学生、大学生、学徒、社区服务人员和服役士兵：8.5欧元60周岁以上老年人：8.5欧元
成人：10欧元5-18岁：5欧元5岁以下：免费
成人：10欧元6-17岁儿童：3欧元
成人：10欧元8岁以下儿童，残疾人：免费欧盟成员：5欧元
成人：10欧元儿童：5欧元残疾人、8岁以下儿童：免费
成人：10欧元儿童：6欧元
成人：10欧元城市卡：9欧元65+老人/学生：9欧元18岁以下儿童：免费博物馆卡：免费
成人：10欧，优惠价7欧
成人：11.5镑优惠：9.75镑儿童：7.5镑
成人：11欧元团体（20人以上，领队免费）：8欧元65岁以上：8欧元学生：4欧元残疾人与10岁以下儿童：免费。
成人：11欧元小于25岁和大于65岁：6欧元仅临时展览：2欧元周日下午3点-8点：免费
成人：12.5欧元学生：10欧元使用阿姆斯特丹卡享受25%优惠
成人：120克朗学生及老人：100克朗7-18岁：40克朗7岁以下：免费
成人：12欧
成人：12欧元13-17岁和学生：6欧元6-12岁：3欧元6岁以下：免费
成人：12欧元65岁以上老人：10欧元26岁以下学生(带学生证)：7欧元10岁以下儿童，会员：免费
成人：12欧元大学生、老年人优惠票价：9欧元10人起团队每人：8欧元19岁以下青少年及儿童票价：免费
成人：12欧元大学生、老年人：9欧元10人起团队每人：8欧元19岁以下青少年及儿童：免费
成人：12欧元青年：11欧元儿童：7欧元
成人：130克朗学生：100克朗18岁以下：免费
成人：13欧元青年：10欧元儿童：6.5欧元[child=&quot;水族馆联票成人：20欧元青年：15欧元儿童：10欧元
成人：13欧元；优惠：10欧元；每月的第一个周日免费。
成人：14欧元19岁以下：免费优惠票（27岁以下学生或65岁以上长者）：9欧元持维也纳卡11欧与艺术史博物馆联票20欧。
成人：150克朗学生，7-18岁儿童：75克朗7岁以下儿童：免费
成人：15欧元0-15岁：免费
成人：15欧元儿童：9欧元
成人：15镑学生及60岁以上：14镑6-17岁：6镑家庭(2个成人2个18岁以下小孩)：36镑6岁以下：免费。londonpass所包含景点，使用可走快速通道
成人：16.5镑(londonpass不能用来参观这里)(不包括大本钟，大本钟仅限英国人参观，不对外国人开放)5-15岁：6镑5岁以下：免费60岁以上及学生：10镑
成人：16英镑学生及60岁以上：13英镑儿童：6英镑
成人：17.75英镑60岁以上及学生：16.15英镑5-17岁：10.6英镑5岁以下：免费家庭(2个成人3个17岁以下小孩)：46.5英镑。
成人：17欧4-12岁儿童及大于60岁的老人：12欧网上购买双人票优惠：25欧网上购买家庭优惠套票（2成人+2小于12岁的孩童）：50欧*网上购票需要提前打印出来
成人：17欧元8-15岁儿童：13欧元8岁以下：免费
成人：18英镑儿童：9.50英镑网上购票，普通票成人17.01镑，4-15岁8.91镑，60岁以上13.5镑，4岁以下免费，家庭(2个成人2个16岁以下小孩)46.08镑。
成人：18镑5-16岁儿童：9镑学生及60岁以上：15镑
成人：1欧元儿童：0.6欧元
成人：2.5欧元14岁以下儿童：免费
成人：20捷克克朗团体：10捷克克朗
成人：28镑5-15岁：21镑4岁以下：免费
成人：2欧元12岁以下：免费
成人：2欧元青年：1欧元家庭套票：2.5欧元
成人：2欧，儿童：1欧
成人：3.5欧元优惠：2.5欧元周日：1欧元
成人：3.5欧元优惠：2.5欧元周日：1欧元
成人：3.5欧元优惠：3欧元
成人：30捷克克朗团体：15捷克克朗
成人：30捷克克朗团体：20捷克克朗
成人：30镑4-15岁：25.8镑4岁以下：免费
成人：3欧元16岁以下：2欧元家庭：7.5欧元
成人：3欧元6-15岁儿童：1.5欧元16-26岁青少年：4欧元团体票(成人)：6欧元退休人员：6欧元家庭(两个成人带小孩)：14欧元持有萨尔茨堡卡者：免费一次
成人：4.25镑优惠：3.75镑儿童：1镑
成人：4.5欧元12-18岁：2.5欧元学生：2.5欧元
成人：40克朗18岁以下：免费
成人：40克朗优惠：20克朗7岁以下：免费
成人：40克朗优惠：30克朗18岁以下免费，持斯德哥尔摩卡免费
成人：45克朗6-15岁：10克朗
成人：4欧元持维也纳卡、残疾人、老人、军人和10人以上的参观团：3欧元19岁以下：免费每月的第一个周日所有参观者：免费
成人：4欧元持维也纳卡、老人、军人、残疾人和10人以上的团队参观：3欧元19岁以下：免费每月第一个周日所有参观者：免费
成人：4欧元持维也纳卡、老人、残疾人、军人和超过10人的团队：3欧元19岁以下：免费每月第一个周日所有参观者：免费
成人：4英镑18岁以下：免费
成人：5.50欧元
成人：5.5欧元，学生：5欧元。
成人：5.5英镑优惠：5英镑5-15岁：3.3英镑
成人：50克朗
成人：50克朗优惠：25克朗持stockholmcard免费
成人：5欧元优惠票：3.5欧元家庭票：9欧元
成人：5欧元优惠：4欧元周日：1欧元16岁以下：免费
成人：5欧元优惠：持学生证4欧元中小学生：2欧元
成人：5欧元学生：3欧元17岁以下：免费
成人：5欧元青年：2.80欧元
成人：5欧元；18岁以下，65岁以上：4欧元；6岁以下儿童免费。
成人：5镑
成人：5镑优惠：4镑儿童：3镑
成人：6.5欧元；4-16岁：3.25欧元；4岁以下：免费；
成人：60克朗18岁以下：免费
成人：60克朗18岁以下：免费与当代美术馆联票成人：140克朗优惠：120克朗
成人：60克朗优惠：40克朗19岁以下免费
成人：60克朗优惠：40克朗20岁以下：免费
成人：60克朗儿童：40克朗
成人：65克朗,持有stockholmcard免费
成人：6欧18岁以下或学生：5欧
成人：6欧元优惠票：3欧元
成人：6欧元优惠：3.5欧元家庭13欧元18岁以下：免费
成人：6欧元儿童：4欧元
成人：6欧元儿童：5欧元
成人：6欧元周五全部3欧
成人：6欧元折扣：4欧元
成人：6欧元持维也纳卡、残疾人、老人、军人、10人以上团队参观：4欧元19岁以下：免费每月第一个周日：免费
成人：6欧元持维也纳卡、老人、残疾人、27岁以下青年学生、军人、10人以上参观团队每人：4欧元19岁以下：免费每月第一个周一所有参观者：免费
成人：6欧元青年：5欧元&nbsp;
成人：7.3欧优惠：6.3欧
成人：7.5欧元优惠：5欧元每月第一个周日为博物馆日，门票免费
成人：7.5欧元儿童：免费
成人：7.5欧元周五全部为4欧
成人：7.5欧，优惠价5欧，有特别展览时票价会提高
成人：7.5镑
成人：70克朗&nbsp;19岁以下：免费在中世纪博物馆和斯德哥尔摩市博物馆均可使用
成人：70克朗19岁以下：免费
成人：70克朗19岁以下：免费
成人：70克朗优惠：50克朗18岁以下免费
成人：70克朗优惠：50克朗18岁以下：免费
成人：70克朗儿童票(7-15岁)：35克朗7岁以下：免费
成人：7欧优惠：5欧周日：1欧
成人：7欧元6-15岁儿童：3欧元16-26岁青少年：4欧元团体票(成人)：6欧元退休人员：6欧元家庭(两个成人带子女)：14欧元持有萨尔茨堡卡者：免费一次
成人：7欧元学生：4欧门票(包含导游器)：10欧元(导游器语言：德语，英语，西班牙语，意大利语)welcomecard:4欧元教堂介绍小册子20欧分.提供德语,英语版本.
成人：7欧元青年：5欧元家庭：16欧元
成人：8.2欧元儿童：2.6欧元
成人：8.5欧元优惠：5.5欧元
成人：8.5欧元，优惠票：5.5欧元
成人：80克朗18岁以下：免费
成人：80克朗18岁以下：免费
成人：80克朗7-18岁：35克朗只能参加团队导游游览
成人：80克朗7-18岁：40克朗
成人：80克朗优惠：40克朗7岁以下免费
成人：80克朗优惠：50克朗19岁以下免费
成人：80克朗优惠：60克朗18岁以下：免费
成人：80克朗优惠：60克朗19岁以下：免费
成人：8欧元17岁以下的青少年以及学生：2欧元周日全天免费
成人：8欧元6-18岁：4欧元6岁以下：免费
成人：8欧元优惠：5.5欧元
成人：8欧元优惠：5欧元家庭：15欧元
成人：8欧元优惠：6欧元18岁以下，65岁以上，或者部分专业的欧盟大学生：免费
成人：8欧元学生：4欧元18岁以下：免费
成人：8欧元持维也纳卡：7欧元19岁以上的学生、老人、残疾人：5欧元19岁以下的学生：3欧元
成人：9.2镑优惠：8镑儿童(5-16岁)：4.9镑
成人：9.50欧，优惠价6欧（18岁以下免费)。11月1日到3月31日之间的每个月第一个星期天免费。
成人：9.5欧元儿童4-17岁：5欧元
成人：90克朗18岁以下：免费
成人：90克朗6-15岁：50克朗3-5岁：25克朗持斯德哥尔摩卡免费
成人：95克朗优惠：80克朗4-15岁：50克朗
成人：9月-5月125克朗，6月-8月145克朗优惠：9月-5月110克朗，6月-8月125克朗
成人：9欧元10-17岁：4.5欧元0-9岁：免费
成人：9欧元25岁以下学生：6欧元。据穷游er提供的消息，持有7日内奥赛博物馆用过的门票，可以以折扣价参观歌剧院。
成人：9欧元优惠价（18岁以下儿童和青年、学生、服役的年轻人，行动不便的老年人和残疾人）：6欧元5人以上（每人）：8欧元家庭票（2成人+3个18岁以下孩子）：18欧
成人：9欧元儿童：4欧元
成人：9镑优惠：7镑
成年人：dkk70,-（门票包含2杯啤酒或饮料）6-17岁青少年（在成年人陪同的情况下）：dkk50,-（门票含2杯饮料）0-5岁孩童（在成年人陪同的情况下）：免费注意：持有哥本哈根卡者免费
所有场馆联票成人：8欧元学生：4欧元
按节目而异，约￡5-￡40
摩天轮每人4欧。
教堂2欧元/人珠宝阁2欧/人圣约翰洗礼堂4欧元/人教师及残疾人陪伴者免费登顶电梯12欧走楼梯7欧电梯登顶+珠宝阁+圣约翰洗礼堂＝13欧；走路楼梯登顶+珠宝阁+圣约翰洗礼堂＝10欧米兰大教堂内可以租借中文讲解器，5欧每人，需要用证件做抵押，退还讲解器时归还，位置在进门入口处，一进门就可以看到。跟着音频导游的线路走，每条都仔细倾听的话用时大概是1个半小时到2小时之间。
教堂免费参观；珍宝室:3欧元
教堂免费开放；珍品室和原来的后院，目前发掘出古迹的参观费各2.5欧元；联票4欧，关门前半小时停止售票。
教堂免费钟楼登顶5zl/人
教堂免费，修道院4欧。
教堂免费，教堂珍宝馆和罗马遗迹1欧元，墓室2.5欧元。
教堂免费；塔楼：成人8欧元；优惠：5欧元；11月1日至3月31日之间每个月第一个星期天免费。
教堂免门票登塔电梯成人4欧元6至15岁的儿童3欧元
教堂大殿免费参观，地底层票价5欧元。
教堂大殿：免费圆顶：6.5欧元。
教堂门票价格为4.5欧元；团体、13岁以下的儿童3欧元；钟楼门票价格为2欧元，团体、14岁以下儿童1.5欧元。
整座博物馆岛票价12欧元，单一博物馆6欧元。
斗兽场、古罗马市场、帕拉丁山套票12欧元，票期两天。
新宫、保守宫通票（含展览）：成人票13欧元，优待票11欧元新宫、保守宫、蒙特马尔蒂尼中心博物馆通票：成人15欧元，优待票13欧元。语音导览器：5欧元（英、法、意、德、西语）
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无
无展览期间全票4欧，减免票2.5欧；有展览期间全票7欧，减免票4.5欧；周四免费。
无需
无需
无需
无需门票
无需门票
无须门票
普通成人票15欧元；通票（门票+向导+导览书+拍照）29欧元；博物馆夜游19欧元。
普通游客票价2欧元；团体、学生票价每人1欧元；周日及公共节假日免费开放。
普通票10欧，五岁以下免票，5-12岁7欧。如果你要看斗牛，需要另行买票（每天，斗牛场不同位置票价都不同）
普通票4欧元，基本票(包括特展及影院)6欧元，常规票(包括特展，影院及语音导览)8欧元，优惠票为1.5欧元优惠额度。
普通票：4月-10月&nbsp;11.5欧元，10月-3月&nbsp;8.5欧元优惠票：4月-10月&nbsp;9欧元，10月-3月&nbsp;6.5欧元
普通票：成人票12欧，儿童票7.5欧；网购vip票：成人票19.5欧，儿童票11.5欧；网购早晨票(开门时入场)：成人票12欧，儿童票7.5欧；网购夜晚票(21:30-23:00入场)：成人票12欧，儿童票7.5欧。(注：普通票可能需要排队，网购票均不需排队。)
普通门票：7.9欧元门票带导览：9.9欧元优惠票：5.5欧元20%优惠票：6.3欧元每周二18:00-22:00参观免费
根据各个展览票价有所不同，具体请查阅官网。
根据展览而定
根据演出票价变动
正价票4.5欧减价票3.5欧一张参观券即可参观两个博物馆
每个博物馆，成人，7.5欧元；持特殊证件者，5欧元；套票，成人，13欧元；特殊证件，10欧元。18岁以下儿童免费。
每个展览门票:9欧元(自2012年3月1日起10欧元),团体票价(20人以上):7欧元(自2012年3月1日起8欧元)两个展览联票:12欧元&ldquo;维也纳博物馆米朗琪&rdquo;票（音乐之屋、犹太人展览馆、维也纳莫扎特故居以及维也纳艺术之屋）2家博物馆:18欧元
每人3欧，团体票每人2欧(超过10人)
毕加索故居+临时展览2欧元(包括语音解说)；展示厅2欧元(包括语音解说)；毕加索故居+临时展览+展示厅3欧元(包括语音解说)；周末免费；17岁以下学生免费；26岁以下持学生卡的持卡人免费。
永久展览成人4欧，26岁以下青年免费；临时展览成人4欧，18岁以下青年免费。
永久收藏：免费临时展览：成人7.5欧，老人和学生5欧，14至25岁3.5欧，14岁以下免费。
火车:manchestervictoria站
犹太区通票400克朗
王宫博物馆正价票(regular)7欧减价票(reduced)6欧；珍宝馆票价7欧减价票6欧联票正价11欧减价票为9欧。可结合慕尼黑卡使用
电梯至二楼成人：8.5欧元12-24岁：7欧元电梯至顶楼成人：14欧元12-24岁：12.5欧元楼梯(1,2楼之间)成人：5欧元12-24岁：3.5欧元
登塔6欧
登塔：15.00-30.00克朗
登顶3欧/人
皮蒂宫8.5；波波里花园7欧。
礼拜堂：3.5欧元圣阶：免费
票价根据活动而定
票价：成人95挪威克朗，学生/老人70挪威克朗，儿童25挪威克朗，6岁以下儿童免费。
科学艺术城每个可以入内参观的地方也分为成人、团体和儿童票，门票价格各不同，此外还推出很多组合的通票，会有一定程度的优惠。如海洋馆的成人票价是27.9欧元，科学博物馆的成人票价为8欧元，imax影院成人票一般在10欧元以内。三者的组合票价则是三十多欧元。具体的购票和优惠信息请参考网站：tickets.cac.es
科学馆，成人9.95英镑，儿童7.95英镑；imax和瞭望塔需另附2.5英镑
租借自助讲解器3欧元。
符腾堡州立博物馆：成人/学生&euro;3/2（包括语音导览）
类型城堡联票城堡门票成人11欧元7.8欧元6-14岁儿童6.3欧元4.4欧元成人团体票(10人起)10.10欧元6.9欧元6-19岁青少年团体票5.8欧元4.1欧元家庭票25.5欧元17.7欧元持萨尔茨堡卡免费一次免费一次
类型票价成人10欧元6-14岁儿童3.5欧元15-18岁青少年3.5欧元10人以上团体8.5欧元学生(一般26岁以下)8.5欧元退休老人8.5欧元家庭(两个成人带子女小于18岁)21欧元残疾人(需要残疾证)，陪伴者免费6欧元持有萨尔茨堡卡者免费一次
类型票价搭乘180路长途车凭车票可享受优惠成人10欧元8.5欧元退休老人8欧元8欧元学生5欧元5欧元团体票(20人以上)8欧元/人8欧元/人家庭套票(父母及18岁以下子女)20欧元20欧元6岁以下儿童免费免费参观当日生日的游客凭证件享受免费凭证件免费
绅士岛宫殿门票：正价门票8欧、减价票7欧奥古斯丁修道院门票：正价门票4欧，减价票3欧；游船一日通票(包括基姆湖铁道车票)14欧，6-15岁儿童为7欧
缆车票27eur，innsbruckcard免费。
缆车票价:山和谷地：成人21欧元；6-14岁儿童10,5欧元；萨尔茨堡常住居民、德国奥地利阿尔卑斯协会会员特价票价格(需要出示有效证件)19欧元。夏季上山：成人13欧元；6-14岁儿童8欧元；萨尔茨堡常住居民、德国奥地利阿尔卑斯协会会员特价票价格(需要出示有效证件)12欧元。冬季上山：成人10.5欧元；6-14岁儿童6.5欧元；萨尔茨堡常住居民、德国奥地利阿尔卑斯协会会员特价票价格(需要出示有效证件)10欧元。冬夏季谷地：成人11.5欧元；儿童(6-14岁)6.5欧元；萨尔茨堡常住居民、德国奥地利阿尔卑斯协会会员价格(需出示有效证件)11欧元。
美术馆免费mackintoshhouse成人3镑，每周三下午2点后免费。
美泉宫宫殿门票：成人11.5欧；6-18岁8.5欧；学生票(19-25岁)8.5欧；美泉宫花园免费。凯旋门观景平台：成人3欧，6-18岁2.2欧，学生(19-25岁)2.2欧。
老宫殿票价：12欧元新侧翼建筑票价：6欧元拍照许可:3欧元(全spsg范围内当天有效)可以使用无忧宫售票处出售的日通票.所有门票都包含音频导游器.支持德语,英语等其它语言,没有中文.
考古博物馆：成人/儿童&euro;2.6/1.5
花园、大理石厅均免费。
花园、大理石厅均免费。
花园免费联票(齿轮火车、城堡庭院、大酒桶及医药博物馆)5欧元，优惠票3欧元语音导览(含中文)4欧元；导游导览(仅德语和英语)4欧元，优惠票3欧元宫殿仅能跟随导游游览，请在售票处咨询当日安排。
花园免费，登上司各特纪念塔塔顶票价4英镑。
若登到最高处观看360度海景需5欧元门票
观景台电梯门票：5欧
视展出而定
视演出门票而定
订票网址：http://www.viennaticketoffice.com，http://www.vienna-opera.com。
讲解团成人95挪威克朗；学生和长者85挪威克朗
这里不对外开放。
通票5欧，citypass免费。
通票7欧元，包括白之宫、赤红宫殿、德里阿&middot;托尔西宫殿
通票7欧元，包括白之宫、赤红宫殿、德里阿·托尔西宫殿。
通票成人6.5欧元，特殊证件4.5欧元，家庭套票15欧元；博物馆门票成人10欧元，儿童8欧元
长期展览免费参观，公园门票5欧元/人
门票(永久性展览加临时展览)：成人8欧元；临时展览4欧元；达利画展：2欧；免费：18岁以下或65岁以上，25岁以下学生，欧洲青年卡持有者；闭馆前15分钟停止售票。艺术馆通票：21.6欧元。包括普拉多博物馆(elmuseonacionaldelprado)、迪森美术馆(museothyssen-bornemisza)和索菲亚王后艺术中心(museonacionalcentrodeartereinasofía)。
门票4英镑，有讲解的参观为7.5英镑每人。
门票5欧元
门票五欧
门票价格由展览内容决定，也可在网上购买。
门票免费，木偶表演2.5欧元
门票凭奉献
门票包含在城堡门票内
门票约5镑。
门票约800-2700ft
门票：13欧，临时表演另外加收门票6.5欧，联票16欧。
门票：50kr
门票：免费登塔楼门票：成人3欧元，全家票6欧元珍宝馆门票：成人5欧元，全家票10欧元&nbsp;
门票：宫殿花园联票夏季9欧元，冬季7欧元；花园门票夏季5欧元；冬季3欧元(优惠票均为50%)。
隆尚宫免费，博物馆待定http://www.marseille-tourisme.com/en/what-to-do/visit-marseille/museums
随演出价格变动
随演出票价变动
需提前预订参观，成人14.30镑
餐厅人均消费55-70欧元。
